安永員工排隊1小時𢭃百元開工利是 德勤派20元

■安永昨有大批員工排隊向管理層拜年。

【本報訊】一連數天農曆年假結束，打工仔當然期望收到大大封開工利是，但本港經濟持續低迷，大部份企業開工利是金額「冰封」，由20元至2,000元不等，其中以中信銀行最闊綽，向員工派發2,000元大利是；13年來首次錄得虧損的海洋公園，亦維持派發1,200元利是。四大會計師樓之一的安永（EY），昨日有管理層派發100元開工利是，吸引大批員工排隊拜年，輪候逾一小時後始獲取利是。

安永昨有管理層派100元的開工利是，吸引大批員工由下午2時半「恭候」拜年，排隊逾一小時終獲取利是，有員工說：「排吓冇所謂嘅，都係想Hea吓箒！」另外一間會計師樓德勤則派20元開工利是。

皇恩浩蕩

又話逼科好忙，排成個鍾先一舊水，唔使做咁！
Ps:開工利是都係100，hr 自動送上黎！

O多個鍾t囉，係冇分別！

big 4 員工為百元利是大排長龍

咁能得閒架